# Kem Gozlere Sis  2.0



Todo:

- [X] Projenin git sunucusuna tasinmasi
- [ ] Icerik kategorilerinin belirlenmesi, bakiniz [icerik_plani.md](icerik_plani.md)
- [ ] Yazarlarin belirlenmesi
- [ ] Belgelerin bakiminin nasil yapilacagina karar verilmesi
- [ ] Uretilen belgelerin nasil yayinlanacagina karar verilmesi (jekyll?)


